媽咪問我考咗幾多分....我唔夠膽答...

我淨係輕輕咁唱咗句:

到底得幾分傷心幾分痴

舊事藏夢裡也不再DSE

然後就cut我線了......

每段隔咁多係咪型d？=,=

==

到底得幾科CD 幾科E

就是重讀也不再有意思

誰叫我愛上那B班的女子

都唔撚o岩音

ok喎， 推到有成首歌

=_=#

=.="

屌你個口啊我依家得幾分啊點撚樣算

-_-

.............嗯

啊~~~~physics從來不易

你邊教會